陳展鵬個英文名 Ruco 究竟點讀？

係咪讀 屈球 咁上下？

利申應門唔叻

Ruco

rule co

勞高

Jinpen

Loser

老狗

烏鳩青 咁呀？ 好聽咩？

Lego

屙個

烏高

劣鳩

A T V

煎pan

讀 撈求
表現佢一身撈味但求有野撈下個份精神

youku